邊個6月9號去遊行既就係陷家剷、返泛民，再一次比泛民利用

神駒: 泛民做乜都係為左9萬8, 佢地根本好撚想逃犯條例通過 下屆佢地就大把議席, 全部仇爭都係做show
神駒: 你去遊行抗爭有撚用咩, 根本今次政府收唔收返完全係睇外國個施壓夠唔夠, 你班笨柒再去掟磚燒垃圾桶都冇撚用啦
神駒再次踢爆泛民狗真面目, 大家記住唔好去遊行, 去左等於中佢地計, 更加要下屆一票不投民主派
本來我都差d中伏, 諗住去遊行嫁, 好彩尋晚睇左神駒節目, 恍然大悟, 差d又中左泛民計
香港好彩有神駒

大灣駒都露晒底啦
仲扮乜柒
泛民係賤格為選票
大灣駒就直情係共狗

我屌你啦, 你又想反毓民? 表面上係度鬧仇思達, 其實就係借仇罵毓、借仇反毓, 你話唔係既就出黎解釋丫! 打上黎解釋丫!

打上嚟？
打上你節目？
你就係仇思達？
食屎啦你
我連點擊數都唔會俾你乞到
仲打去你個濕鳩台？
你屌晒所有反對派淨係唔屌支共
支持立23條都無問題
得到大公文匯加持
你都現撚晒型啦
仲扮乜柒呀
明正言順學湯十一表明奶共咪算鳩數囉
到時你日日公開屌泛民本土港獨仲理直氣壯呀
贛鳩仔

Ching
樓主應該係曲
你直必腸咗

曲到直